[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/169547237", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/169343938", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59884608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59884608/answer/169922390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u5bf9\u300c\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u300d\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50965260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50965260/answer/169650329", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/170130902", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u7834\u574f\u516c\u5171\u79e9\u5e8f\u800c\u4ee5\u201c\u8e22\u51f3\u5b50\u201d\u884c\u4e3a\u56de\u5e94\uff0c\u540e\u4e0e\u5176\u5bb6\u957f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/169885875", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u7834\u574f\u516c\u5171\u79e9\u5e8f\u800c\u4ee5\u201c\u8e22\u51f3\u5b50\u201d\u884c\u4e3a\u56de\u5e94\uff0c\u540e\u4e0e\u5176\u5bb6\u957f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/169836127", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/169696539", "content": "\n\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169673811", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/169015706", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/169766472", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48422903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48422903/answer/110876865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u997f\u4e86\u4e48\u7f51\u4e0a\u8ba2\u9910\u540e\uff0c\u5546\u5bb6\u6301\u5200\u4e0a\u95e8\u4f24\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/170149717", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412484/answer/170245700", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5728\u77e5\u4e4e\u75af\u72c2\u7838\u5e7f\u544a\u7684 Rokid \u662f\u4ec0\u4e48\u6765\u5934\uff1f\u53f7\u79f0\u56fd\u4ea7\u5c16\u7aef AI \u667a\u80fd\u4ea7\u54c1\uff0c\u6280\u672f\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/168896080", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/169447144", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u7834\u574f\u516c\u5171\u79e9\u5e8f\u800c\u4ee5\u201c\u8e22\u51f3\u5b50\u201d\u884c\u4e3a\u56de\u5e94\uff0c\u540e\u4e0e\u5176\u5bb6\u957f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59881490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59881490/answer/169901827", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u8001\u5e08\u5206\u522b\u7ed9\u4e86\u6bcf\u4e2a\u540c\u5b66\u4e00\u4e9b\u94b1\uff0c\u8ba9\u4ed6\u4eec\u5404\u81ea\u53bb\u4e70\u4e00\u6837\u4e1c\u897f\u6765\u586b\u6ee1\u6559\u5ba4\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/169499897", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59098585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59098585/answer/169918979", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u64cd\u4f5c\u6027\u5f3a\u7684\u66b4\u5229\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22036280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22036280/answer/169923609", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5b66\u754c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600924/answer/169726001", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u751f\u8fd8\u6ca1\u610f\u8bc6\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51097068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51097068/answer/169151851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59831653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59831653/answer/169555911", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u5b50\u56e0\u5973\u7ae5\u7834\u574f\u516c\u5171\u79e9\u5e8f\u800c\u4ee5\u201c\u8e22\u51f3\u5b50\u201d\u884c\u4e3a\u56de\u5e94\uff0c\u540e\u4e0e\u5176\u5bb6\u957f\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/169644026", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593231/answer/167511604", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280 2017 \u5e74\u6625\u5b63\u65b0\u54c1\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59119102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59119102/answer/169228753", "content": "\n\u4f60\u548c\u7f8e\u98df\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/157773482", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/169778056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/143833820", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59277690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59277690/answer/168260722", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e0d\u53ef\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/169719904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600924/answer/168563805", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u751f\u8fd8\u6ca1\u610f\u8bc6\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169906172", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765151/answer/169014118", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 5 \u6708 12 \u65e5\u4e2d\u56fd\u5927\u91cf\u9ad8\u6821\u53ca\u516c\u5171\u8bbe\u5907\u53d1\u751f\u7535\u8111\u4e2d\u6bd2\uff0c\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37111481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37111481/answer/70494472", "content": "\n\u6597\u517d\u68cb\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8870\u843d\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23054572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23054572/answer/170112303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5f88\u5c11\u89c1\u4f46\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u7269\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861248/answer/169698143", "content": "\n\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5272\u624b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u5012\u89d2\u52a0\u5de5\u827a\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u8bbe\u8ba1\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26431968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26431968/answer/32758318", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u76f4\u7537\u764c\u300d\u4e00\u8bcd\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f1a\u5f15\u8d77\u53cd\u5bf9\uff1f\u8fd9\u4e2a\u8bcd\u6709\u5e7f\u6cdb\u4fae\u8fb1\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169483599", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59374766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59374766/answer/165352923", "content": "\n\u5370\u5c3c\u5728\u9999\u6e2f\u670917\u4e07\u52b3\u5de5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9999\u6e2f\u4e0d\u7528\u5927\u9646\u4eba\u4e86\uff1f\u6c9f\u901a\u5bb9\u6613\uff0c\u7b7e\u8bc1\u65b9\u4fbf\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u820d\u8fd1\u6c42\u8fdc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55086878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55086878/answer/170097439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u597d\u770b\u7684\u76ae\u56ca\u5343\u7bc7\u4e00\u5f8b\uff0c\u6709\u8da3\u7684\u7075\u9b42\u4e07\u91cc\u6311\u4e00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59268430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59268430/answer/166961041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2a\u522b\u9999\u6e2f\u4eba\u300c\u5b81\u505a\u82f1\u56fd\u72d7\uff0c\u4e0d\u505a\u4e2d\u56fd\u4eba\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59772094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59772094/answer/170175582", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b4c\u66f2\u300aTG\u6709\u70b9\u751c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361409/answer/163264045", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u9762\u524d\u505a\u5230\u4e0d\u5351\u4e0d\u4ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/169063944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u7684\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u800c\u6d41\u6cea\uff0c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/169246069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59830001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59830001/answer/169694919", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u7ed9\u57fa\u7763\u6559\u4e00\u4e9b\u8d77\u7801\u7684\u5c0a\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/168998719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/168988610", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59710851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59710851/answer/168803253", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5927\u5730\u9707\u4e5d\u5e74\u4e86 \u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59117841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59117841/answer/169407868", "content": "\n\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u5982\u679c\u6709\u7eed\u96c6\u8be5\u600e\u4e48\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51531687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51531687/answer/168567977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u5f31\u70b9\u7ecf\u5e38\u88ab\u522b\u6709\u7528\u5fc3\u5730\u5229\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428780/answer/157374023", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u8bbe\u8ba1\u7684\u795e\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/169891341", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/97721890", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59603001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59603001/answer/167949054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u300a\u5e7c\u7a1a\uff01\u4f60\u4ee5\u4e3a\u6cd5\u56fd\u5e05\u54e5\u603b\u7edf\u662f\u4e2a\u5b8c\u7f8e\u60c5\u79cd\uff1f\u5c0f\u5fc3\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\uff0c\u4e09\u89c2\u5c3d\u6bc1\u54e6~\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51208754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51208754/answer/167491540", "content": "\n\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u5c06\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52233793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52233793/answer/169584350", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u79d1\u5927\u611f\u89c9\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u603b\u6709\u4e9b\u9690\u9690\u7684\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59841494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59841494/answer/169538832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016\u20132017 \u8d5b\u5b63 NBA \u897f\u90e8\u51b3\u8d5b\u52c7\u58eb VS \u9a6c\u523a G1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31293741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31293741/answer/115470105", "content": "\n\u9738\u738b\u9f99\u7684\u5929\u654c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/168580858", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24097778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24097778/answer/169653928", "content": "\n\u5728\u8ffd\u6c42\u3001\u604b\u7231\u4e43\u81f3\u5a5a\u59fb\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u9177\u7684\u89c4\u5219\u6216\u89c4\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59215998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59215998/answer/168784820", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u53ea\u80fd\u5728\u5927\u5b66\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59817209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59817209/answer/169812348", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u4e2d\u5b66\u7981\u6b62\u5973\u751f\u7a7f\u4e0d\u8fc7\u819d\u7684\u77ed\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593306/answer/168451134", "content": "\n\u53ea\u6709\u4e00\u8f86\u6cb9\u7f50\u8f66\u9001\u6cb9\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u5206\u5f00 92 \u548c 95 \u53f7\u6cb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29554848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29554848/answer/169811236", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u5439\u725b\u5730\u5f62\u5bb9\u5317\u4eac\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168323307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168192781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32363685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32363685/answer/168334583", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u597d\u5403\u662f\u5426\u56e0\u4e3a\u8c03\u6599\u7528\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24463692/answer/164200256", "content": "\n\u81ea\u62cd\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u62cd\u5f97\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59174156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59174156/answer/167994033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e 26 \u5c81\u5973\u4f5c\u5bb6\u6797\u5955\u542b\u81ea\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59034685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59034685/answer/169349734", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u7535\u5668\u4f1a\u8bf4\u8bdd\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/168704509", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u80fd\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169232869", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40157898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40157898/answer/169328514", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u7f8e\u800c\u4e0d\u662f\u6ee1\u8111\u5b50\u6b32\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169439259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168659612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/169230686", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167810442", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30660002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30660002/answer/48940311", "content": "\n\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u5730\u62d2\u7edd\u4e0b\u73ed\u8e6d\u8f66\u7684\u540c\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59711238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59711238/answer/168762564", "content": "\n\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\u548c\u4f0a\u4e07\u5361\u00b7\u7279\u6717\u666e\u90fd\u6bcf\u5929\u53ea\u7761\u4e09\u56db\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u4e00\u822c\u4eba\u5982\u679c\u8fd9\u4e48\u505a\u7684\u8bdd\u53d7\u5f97\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/168077744", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168869487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169209594", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u7684\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/169028114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20769248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20769248/answer/168212081", "content": "\n\u6c49\u8bed\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59837103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59837103/answer/169416305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u4e09\u540d\u6559\u6388\u53ca\u4e00\u540d\u7814\u7a76\u751f\u7533\u8bf7\u5229\u7528 defineProperty \u505a\u6570\u636e\u53cc\u5411\u7ed1\u5b9a\u7684\u4e13\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23436237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23436237/answer/168836124", "content": "\n\u4e3a\u513f\u5b50\u4ee5\u540e\u6ce1\u599e\u7740\u60f3\uff0c\u5e94\u8be5\u8ba9\u4ed6\u5b66\u5409\u4ed6\u8fd8\u662f\u5b66\u94a2\u7434\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/168806261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59757831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59757831/answer/169374182", "content": "\n\u6350\u94b1\u7ed9\u7ea2\u9f3b\u5b50\u8282\u88ab\u4eb2\u621a\u8bf4\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59734220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59734220/answer/169293695", "content": "\n\u9648\u54f2\u5b87\u6559\u6388\u51fa\u72f1\u540e\uff0c\u4f1a\u6709\u56fd\u5916\u7684\u5927\u5b66\u7ee7\u7eed\u6316\u4ed6\u5417\uff1f\u4ed6\u8fd8\u53ef\u4ee5\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/169009597", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168453859", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168157626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52712156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52712156/answer/169692401", "content": "\n\u5973\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/165522749", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/169113436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25984833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25984833/answer/168684742", "content": "\n\u674e\u4e91\u8fea\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59799941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59799941/answer/169558117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u524d\u6709\u4e9b\u4eba\u5938\u56fd\u5916\u533b\u7597\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6709\u597d\u591a\u7559\u5b66\u751f\u5410\u69fd\u56fd\u5916\u533b\u7597\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168366378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}]